覺唔覺男人都係大唔透嘅細路

早排又掛住玩Mont Hunt
今日男朋友又係度講咩三國無雙
明明上一隻game都未爆，又係度話唔同
都唔知佢地玩埋啲打打殺殺嘅遊戲有咩用
有時間都唔理下我係度打機

男人唔會明女人 反之亦然

係。所以男人係好容易氹，可惜女性總係咁容易做嘅野都做唔好

鍾意乜先叫成熟？

煮下野食，睇下書，進修下
大把野可以做

你先係細路咁 唔識獨立。智障？

日日放工係度打機，唔洗理我喇

收皮啦臭雞。知唔知咩叫男人的浪漫。打機都嘈，唔打機咁去插囡囉好未？

女仔咪係未發育嘅公廁？

既然你唔打機咁有無煮下野食 睇下書 進修下？

成熟 真男人

唔好介紹，將心比心，你有冇做過上面既野先？

佢煮下野食，睇下書同進修下都係唔得閒理你

出去滾, 食其他女, 賭錢又食煙咪成熟囉

係未on9 邊個定義做呢D先係成熟，人生本來就係尋找樂趣，佢搵到屬於自己既樂趣又無犯法點解要阻止佢，好多成熟既男人都玩女人，咁係未代表玩女人既人都係成熟

我返工咁大壓力睇下韓劇都好合理
呢啲梗係男人做嫁喇

係，就算40歲都係咁

假膠post

假膠 bye

玩d on9 game 未叫成熟囉

假膠

完post 假膠到

港女慣例:

腦公搞掂哂

搵條咁既女,慘撚過工人....捐精養既仔分分鐘隔離老王既種

講得太好。
不過大佬呀。你想啲女點駁

假 完

其實我鍾意跑車金錶既
夠成熟未
不過唔夠錢買姐

每次見面都黎一Q先再講

出面做哂進修工作返到屋企玩都唔撚得？
娶到你就仆街啦

佢返份萬零蚊嘅工，返到黎剩係識打機

樓主d思想最唔成熟

係屋企打機先好，唔使擔心佢去滾
打mh又開曬party聽到邊個同佢打
安心到不得了

利申：嫁咗，兩公婆都打機

所以幾萬蚊就可以

打咩機呀
應該打女人

你係咪男人黎嫁

女人鐘意發脾氣 鐘意蠻不講理就唔係幼稚

係男人都會打機架啦 咁你又屌

假到咁，下次作好d

我25歲都好似仲係18歲咁

想搵個成熟啲都無

樓主: 打機=唔成熟

講到女人生活好撚充實咁 ，咪又係睇劇睇成日，得閒就去食隱世芝士紫薯乜乜乜

屌你老母得你要返工咩

樓主識條春咩 返廚房煮飯啦

你岩養狗多過有個男朋友

非常同意

滿足你慾望叫成熟？

男人鐘意做咩咪做咩，使揀日啊？屌你奶咩，叫雞玩女人都唔到你理啦，女人就唔該乖乖地簡簡單單係屋企煮飯洗衫湊仔啦

利申：反女權主張大男人主義撚

屌你啲人工夠兩個人生活先得嫁
依加係我又要返工，又要做上面啲野
你班仆街仲日撚日掛住打機

你條仔前世作孽太多所以識到你

咁你應該慶幸好彩佢係細路,唔係神早中出即飛你呢隻臭雞

男人打機=女人睇泡菜嘢，都係興趣啫

係你條仔廢啫 一係咪飛撚左佢囉係度嘈有撚用

男人返工＝冇壓力 goodest logic

我老婆唔睇書，鐘意打機。
買左2部switch同佢打。
反而我鐘意睇書

唉，收皮啦，釣魚post
又係d（只准州官放火，不准百姓食煙）
你啱晒啦，我地男人錯晒啦，得未？
當比個面我，唔好再釣魚啦

男人打機=女人化妝
男人幼稚
咁女人係咩？

掛住打機又唔代表細路嘅

死八婆

咦 你個袋好靚喎

啱啊
想講係男人打機係天性，關咩上唔上進事，乜撚野concept黎？上進撚都可以打機架

你自己唔做？要求多多...

人地覺得對住部機仲開心過對你 你檢討下啦

啲女人覺得男人玩車 玩錶，先叫成熟

成日要人陪
獨立搞吓自己細藝都無
你咪更加大唔透

其實錯唔晒
唔係話唔俾打機但都唔好成撚日打啦
對日常生活無任何增值